如果無車走 去外資酒店住返晚 穩唔穩陣？

純粹想問下，利申：唔係現場

真係無車走你都要住,你無得揀

一定要換裝, 唔可以野人懷疑。因為你要id check in.